想學3D畫圖，唔知點入手好...

講講背景，本身it grad，想轉行做graphic design
學過下autocad畫圖則,想進一步再讀3D design既野，希望可以轉行

唔知有冇巴打報過相關既課程？想學3ds max,應該報邊間讀

另外呢行有冇前途？有frd讀緊u係出面做緊相關freelance,畫3d modelling for educational,幾好搵

想轉行做graphics 但又話想學3D modeling

報左讀Pro e 等緊人齊開班

Sry唔係好識design 其實想讀Multimedia轉uiux designer, 宜家做緊工程狗坐寫字樓，接觸過下d圖則。

巴打做緊呢行？

Sry見識少未過過 Pro e可以配合咩範疇？遊戲軟件開發？VR?

做工程嘅話 學autocad 再學sketchup/3dmax 都好夠

如果重頭嚟過做ui ux 會好辛苦喎